點解尋日比狗拉 比狗性騷擾個女仔咁快比人起低

咁快有曬資料 fb ig 職業都有齊
會唔會係狗放出黎

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

因為d grp有鬼囉 人地直接cap人地個grp d圖出

國泰有鬼

懷疑有預謀要拉佢，拉之前已經起晒底，邊有咁啱拉到cx空姐

推

姐係班狗當自己去左夜總會 dllm

但點控制個空姐喺嗰個場合出現？

又，如果話係警察安排，佢哋點解要送「鳩拉途人」呢粒彈藥畀我哋？